劉翔評測iPhone Xs Max

留名！

好過外國YouTubers好多

鐘意以前啲review 多啲，唔係佢啲測試同結論有問題，係唔知佢攪咁多花臣做乜鳩

好睇

而家眼都花埋 又洗多咗錢

出得又遲，D test又唔統一
已經冇睇佢幾年

以前好好多

內容好ok
但呈現方式好似拍節目咁
"交比主持人"

電池咁低分？佢真係收左華為幾多錢喎

一講cpu同drop test就唔拎華為黎比較，講鏡頭又唔講埋前置同拍片，音質提都唔提，同埋續航個結果對比review 其他差咁遠？

跨欄都走黎評測呃飯食

出左咁耐依家先評測？
要買都買左啦

都係戲子 冇衝突呀

變哂質啦 淨係識賣廣告

睇乜鳩呀其實
呢到邊有評測係公平架

是但有一樣野係apple輸己經係收錢做假啦

唔支持泛民既全部都係收共產黨錢

唔忠黨愛共就滾

屌！廣告來

5S 已經係佢最後一個高質評測

之後果D 越黎越膠

最後響度抬oppo

感覺上背後有好大股勢力左右佢d內容。.

5s 當年睇佢講
touchid
丁到第二去買左
trade撚左部note2

依家大陸啲評測，一面倒吹屎為架喇，小米,oppo, vivo再其次。
Apple因為仲有啲名，都叫比少少讚兩句，三叔,lg, sony果啲更加比佢地講到比唔上啲大陸機。痴撚線